張雲妮鍾情調去朝早7-8算唔算係敬老?

變老人台？